＄5食 「 巨星雪條 」 ！ 手工雪條店Stickhouse重製懷舊雪條

夏天來臨，又有藉口食雪條！提起雪條，相信很多人都非常懷念穿梭機、檸檬茶味、藍戰士、巨星等絕版懷舊雪條，希望嘉頓可以重出這些雪條，雖然未等到，但現在也有機會食到巨星雪條喇！意大利手工雪條店Stickhouse新推出懷舊雪條系列，有 「 巨星雪條 」 及「木瓜奶雪條」兩款經典口味，開售首天（6月1日）更可以 $5 懷舊價就食到，趁着國際兒童節，帶埋小朋友去試下這款懷舊的味道啦～
撰文、攝影：Hailey

支巨星個樣好求其喎

如果嘉頓仲有出呢幾隻經典
唔知今時今日咩價位

利申：第一次買仲係$1.5一支，最後好似要$3

本來想試下，但新假期推介，不了

五蚊枝係限量，好似首廿幾支先五蚊，之後$48 一枝

48

細個老媽成日買比我食 不過唔食西瓜

48？不了

＄48支唔好去搶

新假期又黎水人

藍戰士😍

第一眼 睇左做 巨龍雪條

白痴仔去驗眼啦

呢間野既雪條一向係呢個價，唔關係咪扮巨星事

新假期？收皮

樂觀SIR

48蚊?

平時食lunch 行過好少人幫襯, 唔知捱到幾耐

$48 好過去搶

痴撚線